點解而家咁多人二十中就結婚？

身邊好多人二十中就結婚，就係唔明點解可以咁早。

首先，而家學歷通漲。好多人要讀完master先出黎工作，又有部分人經副學士等路徑先入大學。變相好多人23-24先出黎工作。

另外，香港樓價咁高，班友仔有咩可能做兩三年野就有首期。

最後，周街都玩家同食家，好多人玩左幾年，到三十歲都仲單身。

因為佢地唔中你講個三個point

唔抵得人地有daddy?

屌你，有女都咁難，仲要有埋樓

大陸人普遍早婚
25已經叫遲

父幹

唔小心有咗咪要結婚

因為想過多d二人世界
仔又唔可以太遲生 想32歲前生
唔想一結婚就生仔 冇哂生活

你廢唔代表人廢

因為有左

催婚

見過好多個有左跟住結婚 轉頭就離埋婚

點解一定要有樓先結？

大把奉子成婚

我有兩個朋友二十頭都結左

租樓住唔得既

身邊早結婚的朋友，都係有父母幫手買樓

身邊早結婚既朋友都係搞出人命先結

一係父母幹 想早啲生仔

一係意外搞撚大左個肚

最後就係 窮鬼想早啲生仔排公屋 + 等佢地老左有人養

有餡囉

可能好有錢 但都係其次，
依家比起以前更多引誘 覺得好難可以咁早就相信大家已經定性 唔會變心

人地本身有錢
其實香港好多人都好有錢